藍衫人打記者？？？？

冇市民去所以嬲鳩打人？？？
推到佢仆街

推

光復香港

時代革命

唔去等佢打醒班港豬最好
記者小心

屌佢老母呀

好彩佢唔係打中東方記者

手足唔好去北角 等佢哋on99

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

起佢底 狙擊成世

唔好去北角 要佢哋on99

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

好似紅衣先係主力 , 唔好剩係留意藍衫白衫

唔回應果d 有一堆係因為唔識講廣東話廢事露底而唔講野

廢老

港台記者話唔報警。
立場新聞live聽到港台記者話好細力。

推到佢pk

起佢底

屌打記者

分法緊紅衫 , 可能白衫紅衫扮路人抽水